[redvelvet]頭先比wendy見到我睇住youtube玩jer仔....18+

頭先係屋企無聊冇野做就想玩下jer仔

之後就緊係開youtube睇下fancam 玩下jer咁啦

點知wendy冇啦啦開我門走入黎 (因為戴緊耳機聽唔到開門聲)
我即刻呆左...仲比佢見到我全祼玩jer....

雖然已經同佢玉帛相見過,不過係呢個moment真係尷尬到唔想做人....

跟住我打破沉默講左句what happend 佢都仲未比我反應我 然後我就去關番道門繼續玩jer仔了

一陣仲要同佢食飯...唔知點面對佢了....好尷尬...

頭先玩jer仔果條片

g錯了

你真係無改錯名

點算ho

有真人玩仲自己玩jer仔
比著我都嬲啦
今晚玩番晚當補數啦

玩jer仔係我人生樂趣

頭先食完飯 大家當咩事都冇發生過

佢心入面：

姐係點 唔係好明

ho正....

一路留住金髮就好😊

佢金髮好溫feel 感覺幾好

唔緊要，佢都睇唔到你粒J

.......

wendy

想同佢做愛了

.....